新年放假咪又係on99坐係屋企

有咩做姐

起碼可以靜吓，好過去拜年

返工，小妹依家都返緊pt

要唔要幫親？

ptgf?

唉，都無女，可以點姐

都唔算既，陪下單身既男仔見下家長，講心唔講金

咪又係去逗利是

比個樣黎睇下

不過屋企人都唔信我有女

rich

中上樣

又係得自己1個食野
去邊度食全部都係一班人
自己一個人食好尷尬

想幫襯

你話你係新垣結衣都得啦

平時返工忙到死 新年我都想坐響屋企 唔洗去拜年 自由自在

請pm自我介紹

Sor,圖依家補
中上樣.jpg

咁大個人唔識搵d野做？

咁你返公司囉

我都想返工 好悶
不過唔洗拜年係好既

幾錢q?

休息下唔好?